記唔記得人生第一個食嘅m記產品係咩？

脆辣雞腿包
嗰陣太細個仲辣到喊

麥香雞
成塊面咁大
好好味

早餐 炒蛋加橙汁
幼稚園成日食

茄汁，細路仔冇錢，淨係知攞茄汁同紙巾係任攞。

熱香餅 幼稚園日日放學都想食

以前真係辣好多

魚柳包

x2, 藍色紙包

黃色膠盒big mac
真係老啦

薯條

2.5雪糕

佢個炒蛋係幾好食
但杯橙汁咁細杯 好小家

熱香餅

煙肉蛋漢堡 係自我有記憶以黎我爸第一次請我食m記

細個淨係會食著條同麥樂雞
其餘既包全部唔識欣賞

大大個銀色兩蚊嘅雪糕

果時個包好鬼大個的

唔洗2蚊既軟雪糕

細個個陣仲係234年代
老豆買左2個漢堡包比我食
覺得幾好食

屌 我都係
大個啲食返又發覺幾好食

豬柳包

麥樂雞

唔記得

以前係真係辣啲
食辣能力由8歲到宜家廿幾歲都無乜變化過
甚至比13,14歲果陣仲廢左
有樓下一間開左十幾年茶記既辣油幫我測試,所以會知道

宜家食脆辣雞腿包,唔覺辣,可以水都唔飲滴
以前食,成杯汽水飲完都未食完個包

利申:到宜家譚仔都係食十小/酸辣,小辣一定要野飲+紙巾
(諗唔到[對比辣度]有咩方法相較垃圾譚仔更知名)

軟雪糕

豬柳漢堡

原裝漢堡包
婆婆買返黎

婆婆都走左好多年了

我第一次係2蚊雪糕

我90後

2蚊雪糕
仲好記得個廣告 有個男人衝入教堂搶婚 大嗌234

唔記得 應該開心樂園餐

佢過杯神奇汽水

魚柳bell
細個好窮出街食快餐=奢侈
個陣覺得原來包都可以整到咁好味
仲要食一件就夠飽
依家個bell 明顯細咗啦

乾炒牛河，果陣仲係十元碟左右

2 3 4

唔係魚柳包 應該就係麥樂雞

M記學生妹

我都做過

薯餅 豬柳堡 橙汁早餐，細細個食完胃酸倒流到仆街

ufo飛碟

板雞，幼稚園嗰陣成日食

好撚難食

巨無霸,個陣唔知因為細個定個名問題,真係覺得好撚大,好似食兩啖就飽左

魚柳包餐 次次都簡佢
但依家完全唔鐘意食魚柳包

我都係漢堡包，買俾我個個係一個叔叔，佢都走左好多年了

魚柳bell chan

漢堡包